80 90 吹水 飯局 聚會 歡迎一齊開心

hi~
投下票 你想搞咩活動？
room
2.唱k
3.bbq
4.war game
5.食好西(香港/大陸)
6.飲酒
7.掟鏢
8.睇戲
9.dup骨
10.遊車河

希望一班人group埋一齊 定時搞活動 交流日常生活 開心share!!

想入group既朋友仔填佐下面條link
入面既表先 期待你既加入